葛珮帆：醫護人員不應戴著黑口罩和黑絲帶等工作

修訂《逃犯條例》引發的爭議未平，多間公立醫院自先後發起集會抗議。民建聯立法會議員葛珮帆表示，接獲市民投訴，在伊利沙伯醫院求醫時，有醫護人員以黑口罩、黑絲帶的裝束值班，令求診的市民甚感不安。她促請醫管局訂立指引，醫護人員不在工作崗位上展示其政治立場，向病人提供一視同仁的服務。

葛珮帆今日（19日）去信醫管局主席梁智仁，指出近日的示威風波，社會充斥著極度緊張的氣氛，而大部分示威遊行，以至暴力衝突中都可見一般示威者身穿黑衣、黑口罩。

她在信中提及，早前有醫護人員被發現，在網上發表充滿仇警的言論，惟部分醫護人員卻無視病人、警員及警員家屬的情緒，在醫院設置「連儂牆」，將政治問題帶入醫院範圍，更有醫護人員戴著黑口罩和黑絲帶等執行工作，以此表達訴求，令本就心情忐忑的病人和家屬，擔憂會否因政見不同到醫院求診，而無法獲得適切治療。

葛珮帆促請醫管局跟進事件，並盡快訂立相關指引，確保醫護人員不會再在工作崗位上展示其政治立場，釋除病人及其家屬因醫護人員政治立場，而引起的不安，及確保以病人福祉為先，向病人提供一視同仁的服務。

驚未唔好睇醫生囉

一堆垃圾亂港

民建聯立法會議員葛珮帆表示，接獲市民投訴，在伊利沙伯醫院求醫時，有醫護人員以黑口罩、黑絲帶的裝束值班，令求診的市民甚感不安。
個市民係咪你自己呀碌葛博士

唔鍾意可以唔睇，咁鍾意咪返大陸睇囉

唔好意思，借推，八大大學生（急需理科 工科去過exchange 嘅同學）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

去大灣區囉，唔會帶口罩

驚咪去深圳人民醫院囉 陳淨心都支持

痴線 口罩都要分顏色

睇錯著黑絲

返內地睇囉，國家咁強大
會醫你唔好咩

驚咪唔好睇醫生囉

有事唔好睇醫生囉

on9
醫護人員戴咩款口罩又關呢假博士

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

去中国睇醫生咪冇黑口罩黑絲帶囉

是但一個學歷都高過你啦

驚未返深圳睇醫生囉

咁
白色衫會令我諗起元朗恐襲喎

叫藥廠唔好出黑食既藥
btw
大部分醫院口罩都係藍色 我驚有病人驚我地都有立場啵

睇醫生都撞到我地班手足
姐係證明你地啲藍絲廢老係社會已經冇地位

睇完冇埋個腎

覺得不安可以離開驚就唔好求診

睇左做唔俾著黑絲

返大灣區睇醫生囉

黑絲都唔俾

黑色嘅都唔著得

驚咪死返上去深圳人民醫院囉

啲狗偷睇病人私隱夠引起病人不安
你班狗命賤 無人想知你有無不安

免費割腎 好著數
應該送成班保皇黨上去享受下呢項服務

醫生，護士係最唔怕失業。指引？怕你有牙咩！唔夠力㗎，即刻三讀通過立法啦！

咁OL都唔可以著黑絲

因果由國, 容港治己

黑絲護士

咁黑旗又點計

冇人話驚喎

番深圳睇囉

向病人提供一視同仁的服務

醫護就唔覺有bias啦
但死差佬?

經歷過721 白色仲恐怖喎

返大灣區睇啦，假博士

做得幾正

驚咪唔好出街lo

都唔係我做既偷圖幫手文宣

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

傻的嗎

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

假學位

收到醫院朋友講，醫護帶口罩全部都係黃屍
d藍屍入到黎就

驚咪唔好睇醫生無事就屌醫生護士有士就急症排隊
黑警蒙面同唔戴委任證都令市民極之不安

事

帶黑絲帶黑口罩，唔等於影響醫療質素
可唔可以用個腦諗野

請宣傳 ［824觀塘大遊行］

你都on撚尻。
我未見過有人來求診會大叫，我愛警察，我愛中共。
我屌你老母，你班警狗分唔開專業工作，同政府取態，你就唔好以為醫護人員全部好似你班毅進仔咁撚低能啦。

我話既，我著得制服，我服務病人係根據返專業判斷，我昆你我落地獄。
但係我除左制服一定屌撚曬你班黑警老母。有咩問題???

我仆你個街，你班死黑警，屌尻你唔係因為你係藍絲。係因為你班撚樣冇人性。

醫務人員唔係國泰
國泰你可以經濟制裁佢
醫務人員 你有病唔好去睇醫生
如果唔係 你肯定仲慘過飲凍撚水

屌你老母 快撚啲炒我
戴黑口罩 掛住大大條係心口未撚驚過

利申公立護士

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

on9

我本身工作都唔會戴黑口罩。黑絲帶。但係我唔做，唔等於其他人唔可以做。
除非你証明到黑口罩，黑絲帶嚮infection control 角度上係有問題。
至於醫院連儂牆。好老實講，我唔讚成放嚮醫院"入面"，但係你放嚮醫院大堂，門口呢d地方我覺得冇問題。
點解我唔讚成放嚮醫院入面，純粹係唔想d病人，甚至serco, ISS因為政見唔同嚮度嘈生曬。

唔鐘意返大灣區醫啦

依家嚮醫院做，基本上medical staffs，護士，AH。全撚部都讀過大學，識分是非黑白。
如果黑警做到咁樣，都重有人支持佢地。我只可以講，屌你，你幾年大學係讀屎片返來。

佢都痴線 醫護唔係淨係救示威者
唔係示威者佢地都一樣會救
咁係證明左 警察傷勢連FA都唔洗點插手
而示威者一次出現大比數傷者
警察有冇暴力對待示威者 數據會說話

葛屁煩有病去華豐國貨睇醫生

到底幾時清算佢假學歷？
快燃d啦！個肥嘢好撚樣衰

我夠話啲狗同狗家屬走入醫院令我哋啲普通市民好不安啦，不如叫佢哋聽話真係去深圳睇醫生，祖國熱愛佢哋

d警察同建制派自己唔專業。鐘意公報私仇，就幻想人人都係咁。冇可能唔係咁，你話唔係只係你呃人吹水。
正好証明呢班人有幾仆街。
記住呀，呢班撚樣係一定會公報私仇。

you're not alone
條八婆話禁埋黑絲都無壞嘅
隨時一班藍底麻甩佬都俾佢逼到轉陣營

你帶暴力紅衫軍衝擊醫院
圍堵及阻礙醫護人員並帶來實際傷害
影響工作情緒令醫院病人恐慌又點計呀？

我有朋友當日係瑪加烈住院，俾你d暴力紅衫軍嚇親
怕你地上醫院斬人呀

我洗唔洗開番張單俾你呀大話帆

咪係 黑白的良知

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

遲早

快啲去人民醫院打點滴 能醫百病 cancer都醫到

又夠環保 針筒拎滾水沖下就可以重用

平民都會中TG 有d野係睇得到
唔通醫護又問佢係咪藍絲定叫佢換黑衫先救咩
葛珮帆無知就唔好懷疑人地

咁警察都會唔分咩人都照放TG既 咁都算佢地專業一部分
不分你我他外國人定本地市民全部食TG

on9，關佢撚事

唔滿意咪撚睇囉屌你老母

我見到香港有 d 咁 on9 嘅議員，我都深感不安

支持著黑絲

著黑絲

你邊撚個?
投票機器咋

驚就唔好睇去私家

都白痴，唔帶口罩有菌呀

咁著黑絲得唔得呀？

驚未唔好睇醫生

良心憑證黎
如果有藍絲帶你睇下啲人驚邊個多啲

保皇黨議員愈黎愈膠

屌你老味邊撚個選佢出黎廢up架

著黑絲呢

關佢撚事咩
跟佢個邏輯 驚咪唔好睇囉 杯葛公營醫療呀嘛

醫生護士唔用口罩更加不安喎
咁唔衞生

之前藍絲有up過呢啲嘢 正常人一睇就知係低能
點知真係有保皇黨議員跟口

黑警專業，就唔會室內用TG啦......
亦唔會濫用武力啦.....
佢地根本係唔專業地handle武器

香港市民：立法會議員不應該購買學位

紅色好唔好？

你搵到証據，話戴黑口罩infection control有問題ge。咁咪說服到人囉。

咁又要管
咪撚睇醫生